點解天主教醫院都可以咁無良，要迫死自己同事，佢地賺D錢究竟為乜?

我真係唔明九龍城天主教行善最樂為名"非牟利"醫院，點解可以對自己既員工咁無良，佢地賺D錢究竟為乜? 將員工CHUR 到盡，病假都唔比，就係為左待奉神?

事緣太太一直在該院工作、捱更抵夜從護10多年，好不容易懷上BB，但到3X多周，胎很大腰痛到已經行唔到，根本上班也只是空佔崗位、無法完成工作只有為難同事；睇開個私醫生亦同意再係咁chur 工作，會增加早產風險，比左幾日病假我太太休息

但太太同醫院report 後，醫院護士長已打來威逼我太太說，醫院有的選擇只係： NO PAID LEAVE!!!

該醫院員公手冊寫明褔利寫明：
1. 如看外面醫生、牙醫拎 sick leave, 工資打8折；
2. 如看 HA / 急證醫生，sick leave full paid；
3. 如看該院駐院醫生，sick leave full paid；

但按我們工作10年經驗，上面既都褔利係 dummy 嚟, 因為該院其實只有一種病假 - No paid leave

1. 佢地話, 如果強行用 (1、2) 拎 sick leave, 醫院會抽後算帳，無數案例產假後會逼到個員工精神出問題同辭職，再喺各基督教、天主教關連醫院唱到D護士搵唔到其他工

2. (3) 就更加無得諗，因為佢地醫院既駐院醫生對自己同事開唔開醫生紙不是基於"醫學決定"，係基於政策決定, 無數同事病到發燒醫生都會話"高層話唔可以比你放假"，要D同事發住燒帶住菌返工

天主教，善心去左邊, 呢個情況, 究竟我應該點做? 係咪要迫死我地兩公婆先得.....勞工署係咪會幫到手?

開醫院全名啦
又要投訴又唔敢開名

支持開名 老婆大肚都唔敢開名

呢個係神畀你地嘅考驗

只怪我無用, 無本事我養唔起全頭家, 真係無本事大住個肚兩公婆一齊劈炮

(1)根本唔係福利
勞工法例有Sick leave規定
如果佢講明只可以NPL, 你可以去勞工處告佢

但太太好驚佢地既舊案例，如果你報勞工署，佢地大護士長，係會喺你放產假返嚟之後，明知你有初生BB, 不停要你去唔同WARD, 去返啲奇怪時間，拍D完全唔識既同事，迫到你頂唔順辭職為止

你都係貪錢多先做呢間架啫,貪佢天主教背景咩
無膽玩嘢咪放no paid休息下囉

咁你咪頭住先囉 ，人地俾假你仲想點。依家你既出發點係為錢 定太太因為no paid而唔放？

咁你係咪覺得勞工法可以廢左佢? 開醫生證明呢件事可以廢左佢? 所有人病，都只需要 NO PAID LEAVE?

我既出發點, 係太太服務左醫院10幾年, 從不缺勤, 有合法醫生證明拎佢幾日病假都要屈佢No Paid? 當勞工法例係死架?

唔係
支持你去勞工署告佢

敢唔敢開名

告完佢, 我兩公婆都比佢迫到辭職, 我唔想拎綜緩加重你地負擔

香港就係咁on9

喺度開名有咩責任? 驚佢告我誹謗?

St Theresa?

多你一個攞綜緩
但以後其他護士都有假放

我就覺得對成個社會除笨有精嘅

法國？護士長有4個，姓咩o個個唔比 ？

唔知係邊間既, 當聽下我呻算, 當我呻完無咁易自殺你地都當做左善事
知係邊間識得人既實知內情, 歡迎圍爐取暖

咁你想點啫
係你唔夠膽玩嘢咋喎

其實你間醫院收咁貴,去養你班人,點解你又唔質疑下D教會醫院唔肯濟世為懷呢?
而家唔係唔想幫你,但你講D嘢好似自相矛盾咁,同埋你都做唔到嘢啦
放no paid休息下啦真心 你份人工高過公立醫院唔係無原因架

人工高只係外人見收得貴先誤會人工自然會高
其實啲錢係去左教會度然後唔知去左邊

搞大件事啦

樓主咁大個人好似怨婦咁 又驚又要屌 無撚用

勞工法例無規定病假要有薪

咪又係果句, 搞大件事, 我兩公婆應該會比人迫走然後搵唔到同行其他工, 個B點算? 綜緩?
香港地, 係咪就係只有屈服強權?

識玩整單工傷佢嘆 休息返幾年無難道

無我無用
你地高薪厚職公司有人性, 針唔拮到用唔知痛

咁而家醫院擺明玩嘢, 你得兩個選擇
一係忍氣吞聲NPL
二係告佢
你唔想忍又唔想告, 即係點

好似勞工法例有Statutory Sick Leave，僱主要俾full pay for certain period

要睇返Staff handbook 同 Contract，十幾年前既contract可能無咁辣

醫護做得唔開心好平常，好在Nuring 轉工都唔難，咁多私院公院，大把留人處

記得放完產假先遞信

Good luck

不嬲只可有病。不可拎病假
RMO知嫁啦

係, 鬼叫我窮頂硬上, 社會係咁無公義, 明既

記者朋友入嚟睇睇

無規定要有全薪病假
連續4日 5份4糧係基本人人有

謝鼓勵

算9數啦，咪放no pay休息下

你間野d護士比起公立已經hea好撚多，d女返工又化妝染髮帶耳環

果啲係D ward assistant 妹妹唔生性
我地班 RN 有返專業水平的

護士咁缺人，樓豬老婆一定要做呢間？

個個都化妝返工嫁啦，唔係點識醫生

無錯
法例、公司手冊都係咁寫
但執行起上嚟, 其實係完全另一套, 連啲醫生都可以當自己讀過既醫德都ignore, 唔會按醫學decision 比病假, 先係最氣結
但佢都係為左份工, 明既

見唔小私院其實係SL制度上都有唔小自訂既野
某港島大醫院連8折都冇 一定要HA/自己醫院先比放SL
間間私院間間黑 無論人定事
不過公家都唔方好得去邊
加油啦 同行人

佢地成日強調, 全香港大部份私家醫院, 都好似少林足球咁, 係佢地天主教、浸會既人; 佢一唔 like 我地兩個, 喺邊間私家都唔使旨意搵到工

同埋出心出力10幾年, 唔明點解只係幾日病假都要咁對我地

叫你去勞工處告醫院，你又話唔得，驚俾人秋後算帳
叫你放no paid leave，你又反問勞工法例廢架

咁想我哋點幫到你？

謝大大

你睇邊間房唔批比你？

你冚醒我, 話比我知香港真係法治已死, 我會聽話去 no paid leave 架啦

不過呢間醫院大把黑暗野啦！
天主教wo

儲少少錢技術移民離開香港
反正香港就死 你地而家唔走 第時你地B都會憎你地到死果日

其實法治無死
但職場潛規則係法治無監管咁解
佢將你老婆調嚟調去都可以光明正大話係人手原因

咁又唔係呀,佢兩個都係私院RN,個個月接近十皮,個仔仲有咩愁?中產以上啦

香港無其他產業喎
你肯定佢2個想俾個B做返醫療？

夠供佢出去讀番書再揀移唔移民啦

成行都缺人
我就唔明有幾智障先唔玩大佢
錄埋音上勞工處 老細睇佢多數都係nurse上埋board

係, 呢句係啱, 根本出糧果個就係皇法

有諗過
但唔得架, 而家錄人音要兜口兜面同佢講要錄你音先可以拎嚟用

兩公婆都唔分散風險做埋同一間？

係, 衰我懶, 有惰性, 做左10幾年, 同事各樣熟晒, 見無乜野做下做下就係咁了
無諗到呢啲不公事情會發生喺我身上

而家冇咁容易讀完書再搵野做
同埋細個跟父母去 會比較容易融入當地

你自爆咁多。天主已經睇緊post 小心啲講野啦。清

聽啲同行講, 技術移民去澳洲果啲, 香港 RN 都比人排擠得都好勁、分派啲去好惡劣既醫院, 都係一樣咁苦差
所以你地話我地人工高, 攤返勻啲苦況, 可能你地先係相對賺得更有尊嚴既人群

你話做咗10年先至要面對呢件事，其實係點無尊嚴?

以前捱病返工, 覺得算數無咩野
係準備為人父母, 先忽然醒覺唔對路

咁咪去加拿大

又要講又要唔開名

開左名會聽得特別爽?

爽唔爽就其次
你post出黎真係事實既話，開左名，人地都告你唔到

法例保障唔到我地啲平凡人
你唔算係事實既你出返去啦, 當我屈醫院吧

咁你打咁撚多字做咩撚野，你都係想有人出聲姐幫你姐嘛。死港猪。
又唔想no pay leave , 又唔想老婆有事， 又唔想無左分工， 做人做到你咁真失敗
靠人不如靠自己， 唔搞大件事無人會理你

就算係no paid leave 你為老婆著想都應該要照放啦

制度唔公平就算你係到叫完春屌完都無用

一係你就no paid leave一係就告佢 好過係到成個怨婦咁講完又解決唔到問題

接受事實之後再諗辦法解決問題 就做人老豆唔該做事果斷少少

表示同情

一聽就知唔係公立啦

公立大肚婆大撚晒
拎幾多sick leave都得

佢驚大肚婆玩野多d啦

不過樓主，你呢d咪正宗又要威又要戴頭盔

上黎呻，你想點？人地講你又唔聽

No pay leave 又唔想拎驚蝕底，sick leave又唔敢拎，玩野又唔夠膽，你最尾解決到乜問題？

諗得到o個d都俾你ban晒啦,唔敢搞大佢就硬食啦屌
仔都就黎生,拎唔到個sick leave就要生要死

香港地越來越無公義，就係太多你地呢啲剩係叫人屈服於強權、人地出句聲都要人滅聲既人

蝕底我蝕得起有餘
個社會無左公義先係問題

聖T出名對員工好撚克薄

幫佢諗計... 佢一句就話: 咁做完之後返工，會被人逼走。真係幫佢諗都哂氣。

其實你幾錢人工個月？
不過睇你思維2皮野都唔值

成個怨婦 煩死人

收皮啦，你老婆比搞到咁開個名都唔敢，咁你上黎做乜鳩呀，返屋企啦瞓覺啦屌你老母，仲叫人圍爐取暖

自己賺埋賺埋唔出聲
出事蝕底就唔敢自己做野
怕冇咗份工但又想要返錢
最好要連登幫埋你
真係中產嚟，屌

索性辭職兼賣埋層樓
生完先至搵個
你有無理會個bb的感受
正常你供緊樓，帳面賺咗筆甘既
夠你完全停工2個月有突
反正樓價要跌，轉頭搵返橦平啲上車仲有賺

係醫院做就預咗病時會係咁，醫生係醫院的人唔會幫你。
唔通餐廳做，講明包福食，我要佢包隔離高級餐廳的牛扒咩。

咁撚7高人工，明知繼續返工會影響自己親生仔/女，咁都唔俾你太太休no paid ?
你太太係唔係俾綠帽你戴？
個bb 隔離個呀叔咖？

問HR 可以咁玩？

法治未死，你自己又唔企出黎，醫院名又唔撚開，單單一個咁的案例，做到咩先？

你好撚有公義？
咁又唔撚攪大件事？
開名上埋報紙，保證之後醫院唔會玩下一個大肚婆。

不過你又要保障你自己份工，又要問公義？
公義就人地行出黎，你就食花生拎著數？

社會無公義，由你地只為自保而唔顧公義的人整到咁。
你咁為公義，
就行出黎帶頭將單野面向公眾！

唔出黎丫嘛？咁就縮返係產房屌人屌社會無公義啦。

你啊係岩岩入去做，你做咁耐一早知咩事啦，條路自己簡

返HA做唔得咩 講到尾唔捨得份糧

我係叫你出聲，大聲啲呀屌你老母
你反而話我滅你聲 你無撚野呀屌你老母
有你呢啲無膽匪類係到，香港真係玩撚完
你同果班販民根本無分別，都係垃圾

連登仔女都無條問佢地生仔返工問題?
去第到問啦幾頁都係垃圾回覆

樓主為左老婆仔女做左d乜？
所有方法都俾你ban晒

屈服嗰個係你
叫你攪大佢唔攪 唔好將你自己做緊嘅野屈落人地度

聖保祿呢個修會d修女係唔好的神職人員是常識吧

垃圾老豆做下好心
出世個陣唔好寫自己個名
當佢冇呢個老豆都係為佢好

屌你老母真係廢物黎
上黎依度講 個個叫你攪大佢唔好屈服
就屈鳩人叫你順從
屌你老母臭閪你依d廢物真係抵撚死
個老婆你嘅 個肚你嘅 大家俾意見你咪算係咁囉
屌你老母幫你爭撚取埋呀on9仔
不如你老婆我幫你屌埋算啦
男人老狗 成個怨婦咁撚樣得把口 死撚左佢啦

樓主真係天真得難以置信
你過去果幾廿年人生究竟係點過
完美演繹港豚所相信既"假安穩"被打破既一刻既憤恨

屌你老味，係咪做護士做到你連男人要做乜都唔撚知呀？老婆比人恰，有能力就出頭，無能力就低頭，又要馬兒好又要馬兒不吃草成條港女咁做乜尻呀？
不如你自己潛水啦，呢件事係你咁撚廢嘅性格黎講係no solution, 唔好講咩香港有無公義，係你選擇放棄

人 越大 包袱 越多
點都無左後生果種衝勁 話搞大就搞大
呢個可能係藉口 亦 可能係事實

咪講左成行都缺人驚閪咩
仲要屈鳩人為強權發聲癲倒黑白
叫佢返屋企食屎啦

做男人做到咁廢
又要屌 名又唔敢開

如果你老婆被醫院搞到有精神病,
你估佢地敢唔敢炒你

道不同不相為謀，既然大家都覺得我係好高人工所以要接受做勞逮被剝削都係抵死無命賠，我認命

多謝你明白事理有同情心

告左先
搞唔掂咪唔撚翻囉
驚佢老母臭閪咩

你去bk果到呻應該會幫到你

佢地唔會炒人，只會被辭職，可能係我有精神病被辭職先

缺人唔代表待遇好工作愉快

人手短缺
仲警莊大過閒
生完去勞工署啦

你唔同情企喺強權果邊無所謂
我選擇放棄定反擊係我自己揀，不需要再向你交代

咁你番屋企摺埋啦 講野成個女人咁

點解一定要開名屌先係啱？件事已經喺度，一唔開名屌就係全錯？

屌又屈鳩人
邊個叫你被剝削唔好反抗呀
咪撚再將你自己做緊嘅野屈鳩人叫你做

全香港打工仔都係咁架啦
淨係得你辛苦咁

大大間醫院係度, 你老婆唔舒服都即刻有得醫, 仲想點

on9

唔同情係因為你自己咩都唔想做淨係喺度叫春呀
咁就叫同情強權?
你老母姓屈架?

名都唔敢開係唔係男人嚟㗎？垃圾

係
香港人包括我地一樣都係咁
公司有勞工法有policy 唔跟剝削員工，只要全香港間間公司都係咁pk 就變左係norm, 變左唔係問題
Ok fine

名我會開，但去勞工署先開
垃圾又點？呢度大把垃圾啦，大家咪又係咁過日子

真係on9

件事燒到自己都唔發聲，你有乜資格批評人?人哋比埋方法你自己又唔敢做，憑咩話人唔幫你

樓豬不如整返張白卡先 應該無得輸

收檔啦垃圾
又怕痕又怕痛
On99

耶穌都要開飯㗎。真係食風會飽？

你係當風無敵咩都唔怕架？

宜家冇人話你啱定錯
係話你廢
自己老婆被人蝦到上心口
剩係識上連登呻 有閪用？

Ok 點樣算我接受人幫呀？ "係係係ching 你地啲意見真係好呀，我都係乖乖叫太太no paid leave 啦，多謝晒" 咁呀？

唔係話想blame the victim
無本事就唔好生仔啦

香港今時今日咩環境呀？仲學人生仔

Btw垃圾醫院都好撚仆街

人情還人情
法例還法例
公司守則還公司守則
撈埋一齊黎講只令人覺得你無邏輯

Btw有咩緊要得過一大一細
為幾日假賠左健康同啖氣
值咩

又要怨又唔敢反抗 巴打教完路仲屌返人轉頭

樓主呢挺人現實性格都唔慌好

係，我都唔知自己點解咁廢

播道？

閪人一個 總知賴屎賴屁唔關佢事啦

係，啱的
只係有個屈結喺公司守則上仲有個潛規則仲要咁明目張膽
不過其他ching啱，我廢，都係接受，跌少少錢買個平安好了

你係到講都無用架，一係報apple daily
一係勞工處
咩都唔想做就諗住解決到問題？
點解護士長可以咁大聲講，
就係知你班友唔會出聲，
上面仲唔恰你咩

又要呻又要怕搞大件事
護士呢行就係因為你地呢啲人
先成日俾人剝削

私家醫院就出名仆街架啦
特別係你個間同銅鑼灣個間
人工高HA雞碎咁多

東家唔打咪打西家囉
你咁頂唔順私家
大不了咪返HA做
大把人出去私家做左好多年
都rejoin入返HA啦
就算唔做HA都大把工做
由頭到尾係睇你肯唔肯走姐

你證實左個潛係真既，先再聲討啦

完全唔覺樓主係護士
我估係前線少少既同事

真係要將同SNO 既對話 tape 左先算係真？

剩低垃圾？

呢個係啱既
敢走就爆，唔敢走就忍，無咩得揀

猶大出賣耶穌係神既安排

人地俾假你仲想點

我都係做左咁多年都唔明，點解之前被恰既同事咁善良，無人反抗無成立工會搞搞佢
我都好内疚自己以前既沉默

搵報館啦

因為個個都似你咁on9囉

樓主完美表現
怕事港豬被打破假安定環境果一刻嘅震驚

老老豆豆
勞工法例有冇寫先～

如果因為咁醫院秋後算帳算唔算歧視架？

我地唔好話樓主先，大肚婆成3X weeks係好向左走向右走辛苦

利申：生過仔

Yes 中正要害

天主教嘅人最鍾意非禮強姦細路仔就無咩事啦

唔覺樓主係護士
未見過護士會驚冇工做
況且出面公立缺人缺到乜咁
最多咪人工低少少同多嘢做啲
睇樓主似啲抽血員同病房助理
俾人恰到上心口但又做唔到啲乜

屌，最簡單，辭職先，轉過第二間院做嘢。

搞完上勞記跟住咪轉工囉
得佢一間私家高人工咩

佢知你唔敢走仲惡呀

其實早前已經流失好多同事去港怡，做到我地剩返落嚟既隻狗咁，佢地都唔當一回事

要辛苦既又唔係上面既人，佢地高高在上，作風無變過

「被降職或調職到較差工作崗位」

同護士長講：平機會見

你真係好撚廢
一方面講到自己收盡逼害
另一方面又驚驚青青咁要其他人同意間醫院好衰
你係咁有信心質疑人地犯左勞工法例就去告佢啦
仲上黎想其他人幫你出頭

屌你老母 係私院呎嘆世界 仲要多成萬一個月 公平咩?
屌你試下返我地公院收症房試下啊

播道基督教
應該係法國

你更加唔知護士既心理
我地唔係銀行保險佬鍾意跳跳跳
個慣性好重

掉返轉講，你又唔嚟做？

謝
會參考
自己曾經太善良

咁樓主冇辦法喇
No paid leave 就 No paid leave啦
唔敢告唔敢走你唯有硬食
吞咗啖氣佢算啦

做老公做到你咁真係廢

你係極不滿黎個政策
一係開名搞大件事，但9成會俾人逼走
一係就唔開名上黎呻等條氣順啲=但對你老婆係無作用
你老婆一樣條唔順淨激親個B，你開post呻只會越諗越嬲
有十年從醫經驗，真係極不滿不如開名吧
最壞俾人逼走搵HR返啦/當照顧個B抖幾年先

我唔係做醫院不過都係做天主教旗下機構
一樣覺得好撚刻薄，明明出得起錢
聽過XX局人黎講某津貼錢可以請多個員工
由我入職到以家都話會請多個，但從來未見開招聘post
做撚到我仆街，密謀緊走佬
黎啲機構成撚日打正旗號，形象扮到好慈善
外面機構成日送一板板貨過黎，有書有飲品有食物
實質對員工非常刻薄!!!!
有同事個媽過世，叫佢拎完一日AL好即刻返工，只準請一日
合約寫長短週，不過加多句按工作需要或不定時上班
試過由九月至十二月無得抖，每月返足六日
每人限定交200蚊福利金，用作俾高層生B/退休俾人情
筆數唔會入帳，但局你交，佢又唔會犯法
最撚仆街所謂既神父，天主教神父無得結婚
聽過佢分享大意係將所有時間奉獻俾天主=即教會既工作

唔知佢講邊間基督教，但同XXX基督教教會都算熟
大部人幾好，唔會逼你信教，無咁刻薄，至少高層都會請食飯
唔係要人交福利金 問過佢地天主教同基督教既分別
佢地話係無接觸，天主教信埋聖母，但基督教會只信耶穌(記錯的話別屌 )
唔好俾佢嚇到，天主教班仆街捉撚哂佢地落地獄就啱

垃圾樓主根本唔捨得私院份糧同比公立輕鬆，肯返HA大把佢做。

同埋唔撚gur佢屈鳩其他人份工相對有尊嚴，香港地打工有幾多人可以有尊嚴，你份糧係包埋你人格，唔服就辭職。

利申：
試過對住hr department head講加唔到我要嘅人工就即刻賠一個月糧走，廢事俾樓主屈我得把口

投訴去傳媒?
投訴去監管機構?

喺連登嘈冇用㗎。

上嚟連登呻完好繼續開工了
由得你老婆繼續做做到成隻狗咁
最後早産大同細都保唔住就啱㗎喇
反正你哋覺得份工最重要 繼續keep住而家咁啦

係你廢，唔係我企係強權個邊，你搞撚清楚先
唔敢反抗就忍氣吞聲，連保護老婆仔女嘅膽同能力都無你學咩人做男人，仲要成條女咁扮尻晒受害者，切撚左條啫佢啦pussy girl

咁有道理又淆？

巴/絲 唔好再嘥氣喇，我哋俾個良心樓主佢當狗肺，根本佢就係扮演緊佢口中所謂嘅強權，滅緊我哋嘅聲。

慣性咁好聽？奴就奴啦

多謝ching 咁詳細幫手
(2) 我諗我都會準備定要做，起碼兩手準備，之後用唔用得著之後先再諗，起碼唔好懶唔好做個咁廢既老公
講真幾日 sick leave 我比得起有餘，只係果種不公義降臨起自己身上，果種屈結可能好多呢度既大大唔明
而家都無咩點，捱住先等太太安好個胎先講，10年日夜追更生活已經搞到我地好難有bb，太太有咩事我諗我真係會企出嚟爆佢地高層，咪最多去 HA再由低做起

謝謝分享
都唔明點解教會反而係咁

型，係咪你有其他offer 在手同你本身有本事條件好....

係，準備訓今晚乖乖返 night

其實咁，如果你想搏同情的話可以去baby condom，冇謂曬大家時間。

敢玩係可以玩
但太太同同事相處10幾年，佢自己善良，唔想影響我地既專業水平同當更同事，畢竟人手已經好tight

一句講曬：
知唔知點解你老婆咁辛苦、咁慘，每晚要係張床到喊呀？
因為你冇撚用呀

HA 就視乎一個個offer, 有啲係有得酌量計返
但做衛生署果啲就由最低point 起過

無offer係手，係被壓詐條氣唔順，仲有當時我份人工得萬頭，要養兩老。有啲嘢只係睇你做唔做，人生就係不停作出選擇，同埋要承擔後果。得嘅我加人工，唔得嘅我同兩老一齊餓死。

樓主你個case有幾多選擇你自己最清楚，今日為老婆仔女可以選擇吞聲忍氣，咁係絕對無問題。你係一家之主嚟，如果你老婆見到你咁樣，都會影響佢心情同身體。唔好再埋怨，be a man！

係，今晚我返 night 佢實又喊
人越大反而越來越廢

Thank you very much, 可能真係係時候要除廢 be a man了

你係假膠定思覺失調 強權有一 就係醫院個方 巴打叫你搞大件事 去對抗強權 ok 你唔對抗 咁咪叫你服從囉 好啦服從你又話香港法治已死
咁你想點啊
香港法治漸漸消失係事實 但你呢件事絕對展露唔出法治點死

教徒的好行為

唔係有名俾你叫
成家垃x

樓主你暗示間醫院喺邊區？我地自己估

登記護士？

樓主真係好撚垃圾 話你兩句無膽又起哂鋼 有話錯你咩 你自己既利益都唔識自己去爭取 學咩人生仔 你而家簡直就係無膽匪類既人辨 你諗下你想做一個點既榜樣比你既小朋友睇

兩間聖記不嬲都垃圾ga啦
你做左十年你冇病過啫
但你唔係唔知你啲同事不嬲都冇sl 不嬲都係拎no pay ga la
十年你都唔出聲
而家影響到你就喺到叫春

“針唔拮到肉唔知痛”

其實樓主同老婆點解唔移民

明明RN夠晒資格

係都要留香港比人剝削

睇到個標題已經覺得好天真味
一黎間醫院係咩宗教同佢無唔無良冇關係
重點都係睇D人事點姐
冇人要迫死你 係睇你自己點簡
有經驗既nurse 出路仲有好多
唔想出comfort zone既咪繼續囉
但唔好扮到成個受害者咁
又要覺得委屈又要屌 真係好撚煩

永遠留係舒適圈，見2公婆同一間做十年就知

去勞工處投訴喇，仲喺兒登講

一家三口一齊跳樓咪解決問題囉

唔係佢咁覺得阿 係你地覺得唔駛廢但又唔敢去告佢咋

樓主完全表現左香港男人廢到極致既好例子

又要屌又要驚又錫身,返屋企搵你老母飲奶奶啦

做HA有樣好
第一年已經有三十八日full paid SL
有病請假絕對冇問題

私家係高少少人工
但一日SL都冇
真係狗也不屌

真係有乜大病要長請SL既話
做私家係完全冇保障

利申: 愉快地做緊HA護狗

違反勞工法唔去報，你根本唔愛你老婆同肚入面個小孩，我對樓主人格好失望。

做男人做到你咁廢 死撚左佢算啦
第時你個仔/女被啲有權勢人士恰 你係咪又唔報警上連登取暖呀？ 屌你老母 正一垃圾 影衰曬男人

分分鐘佢個仔第時係學校畀人欺凌佢都叫個仔話畀教畜,等教畜處理

巴打，雖然我細過你好多
都冇咩人生經驗
只係呻係解決唔到問題架，了解好d法律同條例睇下有冇得投訴啦

有幾難做呀，做唔哂咪交下一更囉，有責任心係好事，但如果比人利用你既責任心就唔係咁講法

佢要玩野你都可以玩野，生完未恢復要慢慢做，抄左又可以有錢賠，護士咁大需求撚唔信你老婆搵唔到份工

又要有錢 又要有假？你玩晒啦師兄

呢間不嬲行內出名冇得請病假，paid sick leave係有名無實，你去勞工處告佢囉，佢基本上隻手遮天。

我可以講任何一間醫療機構，公家私家好，都有剝削情況，喺香港令人髮指

約滿酬金要扣老闆份mpf，冇sick leave，standby night但冇call錢，逼人賣假乜都有
只會比出面機構更差，鬼叫我地冇得似空姐咁話罷工就罷工，一罷工只會畀人指住嚟鬧，話你冇醫德冇良心。

係咪假膠黎 點解咁on9

上兒登圍完爐有冇暖D,暖番就好返工啦知嘛.

私院睇邊間
我果間話頭暈都開到SL

廢柴 咁你一早就咪撚開post 啦 抵你比人屌

本身做開cd rom 都忍唔住上黎覆你

我覺得樓主你太太同小朋友好可憐，可憐唔單係因為佢地際遇，而係因為你ga 唔成熟：

1. 醫院宗教背景：有勞資關系ga. 地方，就會有剝削，因為西人係咩文化咩背景咩種族都會有，不論牟利與非牟利，宗教與無宗教，唔好下下拉宗教黎講。 你要怪就怪自己點解能力低下：

1）兩口子同一地方工作（一鍋熟）
2）你需要公司，多過公司需要你，所以佢係上把有權力盡情玩你。

2. 薪酬package：依樓主你說法，份工最好人工又高過同業，又要無咩野做，又要褔利好。（例如你話移左民d 朋友，去左d 伏ward，所以唔無諗過移民) 我諗你應該同d 垃圾香港人一樣好好反省下（例如當年瘋狂出黎罵政府話樓價跌令到佢地負資產，政府真係不知所謂）。 大佬，有得就有失嫁啦，人工一路高過同業，但又奢望咩屎都無？ 你覺得個世界圍住你轉？

3. 法律： 你做人老豆嫁啦，成熟d 啦。 唔係話護士長岩，而係法律面前，幾時唔係窮人含撚？

4. 上黎呻： 你得閒就陪老婆安胎啦，上黎同連登仔呻/嘈，公司識秋後算帳，你唔識？你唔識錄晒音，之後生完bb 再諗下算帳定轉工？ 安胎緊要定伸冤緊要，孰輕孰重，唔洗諗啦。

最後，希望順利解決，母子平安。

成個女人咁 上連登叫春取暖有咩用?
間野咁撚惡就係因為你地班奴性咁重既人造成
唔好屌法治無用咩咩咩喇 自己權益都唔fight for真係無人幫到你
記得準時番工做隻狗

講到尾樓主都係唔捨得果幾日人工，真係為老婆好既，放左no paid 先，其他野之後再諗啦，老婆有左都重婆婆媽媽咁 點做rn

...你又唔敢搞大件事
但拎no paid又唔想
乜柒都唔得 咁不如問翻你想點？

一講天主教以為明愛

第一次聽護士出去會搵唔到工

唔該樓主繼續留係個邊做狗